生理上可唔可以同時噴屎屙尿加嘔？

好似見過張圖， 仲會傳染

圖？

唔得，會變抽真空

腸胃炎個陣咪可以
上吐下瀉

Why not both?

再加埋射精

流埋鼻水流埋口水

有試過無呃你 唔想再試 腸胃炎 入廁所坐低,柯尿同時d屎已經忍唔住噴緊出黎 個鼻一聞到屎味一陣嘔心既感覺 就即刻張開大脾嘔落去 終於體會到男人都可以三線行車

同時喎
同時屎尿一齊痾都好難